SMT sales入

6月完約，目標6-7gb plan，請出招